換新手機咁舊手機留唔留?

假設舊個部仲完整

留
新個部拎去整可以用
仲有用途(鬧鐘等等)

唔留
舊個部放出去仲有錢

咩機先師兄

當人地超低價收你部機咪留囉

放櫃桶，有4部

平均1年半換1部

假設部機用左3年
仲有1000
手頭已經再無舊手機

巴打 好有錢
如果我識你 我一定放返舊機出去(如果新機壞左 問你借幾日

部機仲有價值咪賣
放係度做垃圾
不如比其他人用

我舊機留嚟放a片

舊機回收價低過$1000會keep

想轉會用an
留部ihpone用銀行app,太唔捨得個touch ID

收得2~3百留嚟做後備機

一部都唔會賣
開返部機黎睇相同SMS就好似坐時光機咁
由SE年代開始到而家smart phone都唔會放

一般都會留黎做個紀念

Google G1

留，有感情

Trade in 有500以上：賣

否則留，放車做player 都唔錯

下雨天留客天

俾屋企人用

反正放出去就唔會有人收
倒不如keep喺度 話哂有感情架嘛

以前我都咁諗, 但屋企實在太多機無放過了

iphone 2/5/se/6

所以之前trade g6 換s10 只收850 都放左了

我仲有部nexus one

iPhone 二手價唔留
An機個價放唔放差唔多

個價差太遠又無暗病 就唔會放，
拎黎收藏好過啦。
有暗病就甩左去算，好似G4燒底板果D。

歷史
btw我有部galaxy nexus